<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tag3 on La MYNE</title>
    <link>//localhost:1313/tags/tag3/</link>
    <description>Recent content in Tag3 on La MYNE</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="//localhost:1313/tags/tag3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/baptiste-nomine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/baptiste-nomine/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/claudine-revol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/claudine-revol/</guid>
      <description>Animatrice de la communauté OuiShare en Rhône Alpes, Claudine jongle entre reliance, permaculture et collaboration. Le partage est son ADN, le jardinage son phénotype, mais c’est la créativité et le éducation qui fait battre son coeur. Au détour d’une tomate du jardin et/ou du balcon, rencontrez la pour partager de nouvelles méthodes d’intelligence collective ou explorer les communs dont ceux issus du numérique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/connie-benjamin-chow-petit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/connie-benjamin-chow-petit/</guid>
      <description>Gentils Bonnie And Clyde au sourire éclatant, C&amp;amp;B enrayonnent la MYNE de leurs joie de vivre et de leurs expériences folles. Garants de l’éthique convivialiste et des bons repas de la communauté, vous les trouverez derrière les fourneaux, les platines ou le clavier, à remixer ou hybrider de merveilleux systèmes complexes pour en faire des merveilles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/david-bartholomeo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/david-bartholomeo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/jeremy-virgo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/jeremy-virgo/</guid>
      <description>CHeFCuisto des cerveaux, pro de l’expé, et de l’IA, Jérémy est l’initiateur du CogLab. Bienveillant concierge à ses heures perdues, il défend l’openScience, et accompagne petits et grands étudiants dans le monde fou de la recherche scientifique. Retrouvez le tous les samedi après midi à la MYNE pour ARTificialiser les sciences cognitives.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/melia-villard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/melia-villard/</guid>
      <description>Grande cheffe scout de l’équipe, Mélia bricole et recolle les formats éducatifs et sociologiques de la MYNE. Gentille traductrice EcoloSocioGeek, elle ne perd jamais ni le nord ni les translations pour accompagner tous les fronts. Vous la trouverez probablement quelque part, entre clowneries improvistes, chant et danse de salopette, à planter les graines de l’intelligence collective</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/timothee-gosselin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/timothee-gosselin/</guid>
      <description>Une (Res)Source ouverte à lui tout seul! Tim est le touche à tout du Lab. Shtroumpf grincheux mais curieux comme pas deux, il vous aidera à trouver la meilleure licence pour votre projet, et les meilleures combines de récup sur Lyon. Spécialiste de la créativité, de l’économie circulaire et des démarches ouvertes, ce BiohackCoeur Explorateur trouvera toujours réponse folle à vos questions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/team/yoann-duriaux/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/team/yoann-duriaux/</guid>
      <description>Mentor de la MYNE, pionnier des espaces partagés et de la collaboration, Yoann est notre fou garde de fou. Entre nomadisme, numérique et bienveillance, ce dictateur concierge ne rate pas une occasion d’apporter conseils et contributions au développement de la communauté dans la région et au delà.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>