<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Art on La MYNE</title>
    <link>//localhost:1313/en/tags/art/</link>
    <description>Recent content in Art on La MYNE</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="//localhost:1313/en/tags/art/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cyber Garden</title>
      <link>//localhost:1313/en/project/cybergarden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/en/project/cybergarden/</guid>
      <description>Cyber Garden CyberGarden sont des œuvres en cours de recherches. Elles ont comme base l’élaboration de jardins intérieurs reliés à un système numérique permettant l’invention d’un nouveau langage entre la plante et l’humain. Développé par David Bartholomeo, artiste plasticien, le projet s’inscrit et enrichi les sessions CreaTEC, un partenariat entre la Paillasse Saône et les Beaux arts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PROJET CELLUBY</title>
      <link>//localhost:1313/en/project/celluby/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/en/project/celluby/</guid>
      <description>CELLUBY initialement nommé &amp;ldquo;Minois&amp;rdquo; est une expérimentation de projet initié par Jean-Marie Claisse afin de mettre en pratique la réappropriation citoyenne des sciences. Ce fork d&amp;rsquo;un travail open source initié par Suzan Lee et récupéré/développé en France par la Startup, est un travail initialement autour des Biomatières produite par des bactéries. Le travail initié à la myne est de créer une dynamique projet autour d&amp;rsquo;un sujet écologique pouvant faire sens dans la réappropriation des moyens de productions de matières, ou comment mélée Low Tech et Hight tech afin de participer au développement d&amp;rsquo;ateliers, ou des procédés permettant d&amp;rsquo;améliorer ou de proposer des travaux collaboratifs.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>